有得你選，你返工寧願朝8晚5，定朝9晚6？

正評：朝8晚5
負評：朝9晚6

我選朝8晚5，避開 rush hour ，收工夜晚又可以多啲時間睇書/做運動

朝8晚6既心諗

我830-530

其實唔差得遠
返緊朝830晚530

我朝7晚4

朝10晚6

85

返開10am

朝9朝10

目標係不事生產, 身家過億cash flow自動生$, 做廢人

朝8晚5

朝10 晚4

朝4朝11

現實 朝8晚6

IT狗返10放6 不過經常早走
依加仲WFH埋
時間更flexible

見到有間茶記做朝7晚5就覺得正,估唔到飲食都可以WORK LIFE BALANCE

要睇間公司多唔多OT
少OT - 朝8晚5 , hea到 9點等 vendor 返工先開始做野 . 5點準時走
多OT - 朝9晚6. 官方時間收5點同收6點都無分別 , 反正都係OT 到7 8點 , 不如朝早訓多半個鐘

睇下車程同交通
1個鐘車程無得瞓㗎話
返8點真係頂唔順

以前係朝9晚5架
係97金融風暴開始商家佬話要香港人共渡時艱返朝9晚6, 甚至晚7
搵鳩香港人笨到今時今日

朝10晝4

朝九夜五
不過hea工

真？